今日騰訊收市價升穿300蚊，老衲永遠離開連登

你實走數，冇人會再信你

你咪咪撚信囉屌你老母

樓豬係鴨係公廁

信

俾3000股騰訊我做抵押我就信你唔走數

屌佢老母啦，一定走數

回撚晒塘啦 躝啦

走啦,唔送

食屎啦納dee

知你CALL左啦

咪住,而家先296,睇定啲有冇人追高/造市先

過左

你燈力强勁

準備好未

納Dee

Bye bye

走啦 唔好在留係到

咁睇唔開衲dee

行開啦

你仲可以走幾多次數？

今次真係...

睇黎佢真係離開左了

永別了
BTW, 你邊位？

剩返4分鐘唔夠

push

永別，騰訊也不想留你

2分鐘

睇死咪開個新 a/c 或改名當走左

佢會話同你講笑咋

賭白頭片垃圾

終於唔洗見到你

轉個頭就話講笑唔計

挽留

回應1:
請下笑你地就咁認真

回應2:
既然有人挽留我就留低

Bye

挽你老母留

好行唔送

玩流

走啦垃圾想燈

88

收市價
303.600

永別

走數爛袋流濃斷手斷腳100歲先死

bye

再見啦清

永遠懷念

bye 唔好望返轉頭

樓豬呢？

多謝樓豬 我唔使針了

挽留
玉林唔可以無狗肉 連登唔可以無衲dee

8

講下笑咁認真

衲dee買咗熊，頭先撞到佢喺IFC等緊lift

老納是不死身的

真係狗嚟

走啦

898

走狗

?

自燈大法？

哇你D藉口愈黎愈牽強
食撚屎啦

一路好走

燈力又昇華左

走啦食屎狗

303

比多三蚊你

搭車走啦

夠啦 兩蚊都夠條廢老坐車

G持

好行

Wfc

再見，再也不見

玩留

樓主呢?出黎比人鞭屍啦

躝啦衲狗

改叫老衲狗

300入左2手 260止蝕 今日睇住佢升返303 我屌你老母

好行唔送啦

或者改名叫老衲狗 / 衲狗 / 煲衲狗 都會挽留下你既

Tencent Holdings Ltd
HKG: 0700
303.60 HKD +25.80 (9.29%)
11月2日 16:08 GMT+8 · 免責条項

全部身家買騰訊牛 Fatfat

仲未走？

認真挽留

留名睇走數

唔使上水回覆，永別

又撚狗

一早講咗今次樓市股市都係假跌，又無人信，美國中期選舉，特朗普贏定輸貿易戰都只會告一段落，兩國根本都唔想貿易戰，只係欠一個下台階，而家下台階已經出現，個市只會反彈

走啦屌你老母

On9仔

走啦 垃圾

納dee

幾時講係邊度講 post證據

BYE

gg

樓主咁撚得閒係網路世界扮老納依d on9仔
你估佢買得起騰訊咩

人地係燈神，應該好好珍惜
叫佢岀多幾個預言